{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10350&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양설악바다나무로펜션"
    },
    "text": "雪岳山と洛山の間に位置する雪岳海の木でペンションは全客室から海を眺めることができ、楽しい思い出を作ることができます。 ペンション周辺には正岩海水浴場があり、車で4分の距離に位置しています。 また、大浦港は車で10分、束草灯台展望台は車で9分の距離にあり、観光地として有名な場所です。 入室は午後5時、退室は午前11時となっています。 全客室は禁煙であり、一部の客室では調理ができるように炊事道具や食器類をご提供しております。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションでは様々な施設が利用できます。 サッカー場、フットサル場、ボードゲーム、自転車レンタルなど様々な活動が可能です。 炭とグリルをレンタルするバーベキュー施設も用意されています。 バーベキューの利用時間は午後11時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 客室は最大人数を超過した場合、入室できませんし、ペットの出入りも許可されません。 18歳未満の未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペンションの利用施設を紛失したり毀損したりする場合は、お客様に責任がありますのでご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、その責任も使用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "正岩海水浴場、大浦港、束草灯台展望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室から海を眺めることができます。一部の客室では炊事道具や食器類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "サッカー場、フットサル場、ボードゲーム、自転車レンタルなどが利用できます。バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と支払い方法は？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後11時までです。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは調理に制限がありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える場合は入室できません。ペットの出入りも許可されていません。未成年者は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災予防のための制限はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 441
    }
}